Lihkg要有自己既潮文！

小弟不才作文唔叻
各位才子請出手

今日去食迴轉壽司食左二百幾蚊,起身走人時發覺唔記得帶銀包,
想將d碟推比隔離,但我毒得制旁邊無人敢同我坐,我問bar台個師傳有無得欠住先,
佢叫我跟佢入廚房,要辦d 手續,咁我就跟左佢入去,點知一入到去佢推我落地下,
我好驚,我係咁走係咁走,佢拉住將我壓住係枱上面,成枱d刺身跌哂落地下,

然後佢好快手除左我條褲,蹂躪我後面,又將成個三文魚手卷塞入我個屎眼,
問我好唔好食,我求佢放我走,佢唔行, 仲話要將成個吞拿魚魚腩塞入我屎眼,
我聽到之後唔知點解就扯左,佢見到就幫我含,然後我射左係舊三文魚上面,
佢即刻推上迴轉帶比客食,我睇到之後諗返起自己食左個三文魚沙律有怪味就想嘔,

我好憤怒,一個八拾八式打佢個重要部位,然後屈B制屈A制重拳打到佢昇起,再出無式埋尾,
佢直飛三十呎遠撞穿人牆, 龍門飛身飛到盡哂都救唔到,場內哨子聲一響d人靜哂,
跟住我就等派彩, 第二場孖q 好運多多派5蚊,我拿左5蚊之後就埋單走人

抄

點解咁似個和尚故

多謝幫推
繼續

一鍵留名